# Завершающее задание курса

1. Настройте свой профиль в личном кабинете

* Выполнено

2. Проверьте, что ваша дипломная работа загружена, получена оценка «Зачёт»

* Выполнено

3. Проверьте, получили ли вы поздравления об успешном окончании обучения на курсе: сформировано электронное свидетельство о прохождении курса, вы заказали бумажное удостоверение о повышении квалификации или диплом о профессиональной переподготовке — нажали на кнопку «Запросить отправку».

* Выполнено

4. Пройдите финальный опрос — Отзыв о курсе.

* Выполнено

